警二代多次與15歲女友性交今判感化 官斥家長難辭其疚 年輕不是膽大妄為籍口

多次留級的警二代中四男生，稱誤以為同班女同學已年滿16歲，兩人相戀後多次在無安全措施下性交及口交，其後才知悉女友年僅15歲。被告早前認罪，法官練錦鴻今判刑時指，被告父親對他有期望，但成年人亦需為子女把關，子女犯事，家長亦難辭其疚。練官又指年輕不是成就，亦不是膽大妄為的籍口，到頭來首當其衝、付出代價的是被告自己，亦連累家人，考慮定罪影響被告前途，且已被扣柙一個月，今依感化主任建議判被告感化15個月。

被告F.H.T（20歲）現為職業訓練局一年級學生，父親為警務人員。法官練錦鴻強調並非輕判被告，要求被告依感化主任指示上學居住、交朋結友，亦須遵守宵禁令，除非得到父母其中一方陪同，或得到感化主任同意，方可於晚間離開住所，又警告被告若收到感化主任報告，發現任何「風吹草動」，屆時「處理唔係咁簡單」。

職訓局預留學位給被告
辯方今求情時引述事主X的心理創傷報告，指她隨著時間過去，事件對她的影響日漸減少，並沒留下長遠的創傷。

辯方續指，被告雖然學業成績一般，但無論是職訓局的教師，還是現時上司都對被告有正面評價，指被告為人誠懇有禮，行為良好。職訓局預留學位給被告，被告已嚐過失去自由的機會，希望法官能給予被告機會，好讓他能繼績學業。

練官判刑時指被告犯案時沒採取任何安全措施，不顧後果，屬魯莽行為，被告父親對他有期望，但成年人實需為子女把關，子女犯事，家長亦難辭其疚。猶幸X沒有懷孕及染上性病，亦沒長期及不可磨滅的影響。

被告指打算畢業後跟事主結婚
被告早前承認兩項向16歲以下兒童作出猥褻行為和5項與年齡在16歲以下的女童性交罪，他在2018年6月兩次對X作出猥褻行為，以及在同年6月至10月期間5次與X非法性交。

同年10月，被告離開X住所時，在大廈電梯大堂遇見X母親，母親及後向X查問，X承認曾與被告性交，警方接報拘捕被告。被告警誡下稱：「因為我同佢（X）係同班同學，所以我覺得我同佢年齡差唔多，我係真心鍾意佢，打算畢業後同佢結婚。」
【案件編號：DCCC689/19】

聽晚見

毛都未出齊 想結婚

如果條女知道條仔係狗仔嘅話
噉就抵撚死

點解唔洗出全名嘅？

唔知自己條女幾歲

因為

父親為警務人員父親為警務人員父親為警務人員

有特權大撚晒

搞未成年少女囉！正 官

與未成年少女發生性行為都係感化令?

女家上訴告到佢仆街

燒國旗判12個月感化
原來衰11都只係15個月

包致金姪女藏毒又係12個月感化
罪行嚴重程度：衰11>燒國旗=藏毒
法治社會

性罪犯判感化兼唔洗開名
世襲制特權

法治係咁
不要問 只要信

11哥走得太前

唔洗開名？

咁樣非禮14歲的女仔又係判1年感化
法治？
我發覺搵親學生衰11的新聞好似單單都關警甴事
睇黎警甴家族真係有犯罪基因
有冇心理學家研究下香港警甴家族同平民家族的犯罪率有咩差異

非禮14歲師妹 中五生判感化

【明報專訊】退休警察就讀中五的兒子，2016年9月開課日獲邀到中四師妹家中玩耍，其間涉大肆非禮女方。他上月經審訊後被裁定企圖強姦及非禮私處的交替控罪脫罪，但另一項非禮罪成。高院法官昨日判刑表示，案發年僅14歲女事主言行挑逗，信息內容顯示她大膽得令人咋舌，念及被告只是血氣方剛，一時衝動，判處他接受感化一年。

警二代咪唔洗囉

特權階級 罪犯後代

被告指打算畢業後跟事主結婚

等睇話散左

感化

D 狗真係有免死金牌

仆街 咁搞法會唔會搞到職訓局學生集體抗議㗎
係我都唔想有個衰十一嘅做同學啦 影衰哂

Thx for sharing

有發生性交 插埋屌埋 衰正十一 唔係摸下 斷正可以唔使坐監